我係一個壞咗、冇靈魂嘅霞b

broken ha b

no soul ha b

拎去整

得miss pun個屎忽可以整返好我

Broken 6 normal

中大emailia得唔得？

都得